朋友結婚短訊叫我參加佢既weeding party

應該要送咩？

Weeding party

Weeding party 咪送weed 囉

送weeder

meth?

結婚=weeding

帶枝咪變K party

死港女英文又唔好，又要寫英文

搞到都唔知我get錯定係佢寫錯

你個fd原始人黎？
仲send短訊

Weed

weed

佢都冇寫信，都唔算好原始姐

回覆返張$500相話唔去了 請笑納